#Exercice 00 : HW
####Dossier de rendu : `ex00/`
####Fichiers à rendre : `hw.php`
####Fonctions Autorisées : toute la lib standard PHP
####Remarques : n/a

Aujourd’hui, on va rester sur du [PHP en ligne de commande](https://www.php.net/manual/fr/features.commandline.php). Commencez par réaliser un petit programme tout simple, appelé hw.php. Ce programme doit afficher un message de bonjour au monde bien connu.

```bash
$> php ./src/phpLesBases/ex00/hw.php
Hello World
$>
```